其實怪物彈珠真係好好玩

隻game石又送得多 又有保底比你抽五星 點解香港咁少人玩

認同
狗也不屌

幾粒波彈黎彈去有乜好玩，玩第五人格好過啦

好易玩嫌 個陣刷左隻極運番黎覺得無哂樂趣唔想玩

怪物彈珠谷, 歡迎大家一齊入黎吹水/ 哂命/ ...

我係台版

關我撚事咩，課左成萬蚊都抽唔到好野
食水台版